﻿Para instalar o projeto, siga os passos:

 - Baixe e o insira no diretório desejado.
 - Com o SQL Server em execução, selecione no **Console de Gerenciador de Pacotes** o projeto **EntityFramework** como padrão, e execute o seguinte código:
 - `update-database`
 - Com isso, a base de dados será criada, com o seguinte usuário padrão:
 - Usuário: **soitic**
 - Senha: **123qwe**
 - A documentação da API gerada está disponível em [http://domain.com/swagger](http://domain.com/swagger).
